齊齊共你天空邊 畫個大圈圈

大個女喇

分分鐘,

你是焦點.

就因為佢條廣告片,

我想玩但冇玩到隻game